如果有屋企人問你點解fb/wts/ig用唔到，可以同佢講 Welcome to China

享受一晚做中國人既榮耀

Good idea

特別係好支持大陸果班，唔肯搬番大陸咪比你享受下大陸內聯網先

幫手推下比中間派
教育中國人

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

我老母係咁瓜瓜嘈話用唔到WhatsApp download圖片、有中國黑客blablabla
我話 咁你咪用wechat囉

我無野講，我要見伍律師 2608 1400

我無野講

今日先同個海外五毛罵戰完，條友講到facebook 會俾黃絲report，我叫佢用wechat囉，一定冇黃絲，佢又話要留返係facebook鬧黃絲